95巴絲一齊搶1001 (213)

清純包lm

Bin c

睇過

點解置頂無將軍自爆全名嗰張相

當時人出黎解釋下

2217

[member]有套
結婚後先比中出[/member]

食屎

邊個？有人盜用我ac亂講野

2223

唔知邊個咁大整蠱，識我既人都知我唔搶1001

2225

咁啱既 我都係路過咋

2226

2227

我突登讓比你架寶寶豬

兒童節、復活節就快到！平時返工咁忙嘅你不如趁住今個假期，帶埋你嘅小朋友或另一半參加一個既有意義又有紀念價值嘅工作坊，培養感情之餘亦俾個難忘嘅回憶大家啦！

穿出最美的你從未如此簡單過！

3月到4月是日本旅行的旺季，您是否也準備好來賞櫻觀光的計畫了？除了美麗的春景之外，日本的春天還有各種人氣商品的季節限定版本登場！

身為一家之主？
家庭旅行點可以唔關你事呀！

小朋友都鍾意動刀動槍，幻想自己係忍者、武士、超級英雄！今次一於幫小朋友夢想成真，去到古蹟大阪城入面，做返一次真．武士！

不論大細路定小朋友心目中，都收埋住一個叫做宮崎駿動畫世界嘅夢！龍貓、千與千尋，每個人都可以喺入面搵到自己嘅至愛，仲包埋酒店自助餐！

小朋友鐘意刺激，爸爸媽媽就擔心佢地出意外。不過山坡下滑車就絕對唔危險，有速度限制，仲有雙人車可以同小朋友一齊揸！

來一場上山下海嘅冒險？嘩會唔會太危險呀！但係虛擬實境入面做絕對無問題！一家大細一齊來返場冒險，除咗家人，仲係戰友添呀！

我們每個月都會發出帳戶月結單給你，以供核對。

你可隨時監察你的消費情況，查看自己的購物紀錄。

梅菲絲替全家人安排一場怪獸郵輪之旅，而德古拉一見到神秘迷人的艾莉卡船長，立刻為她神魂顛倒。

一名青少年琢磨他那固執的媽媽和一名玩世不恭的男人，為何吵得不可開交。原來這名男子是他剛過世爸爸的戀人，也是保險受益人。

四位高中生被吸進電動的叢林場景，以反差大到滑稽的成人角色，來執行任務。

2019年匆匆地過咗四分之一，不如我哋一齊為個人財務做個小總結：

1) 我到底使咗 / 儲咗幾多錢？
2) 我個強積金戶口係賺定蝕？

2238

高登時代？

yes

原來我一直都係咁低能

我都唔想架

2300

2303

互相折磨到battle

2310

2311

2324

出題

你好

好嗎

嗎啡

啡色

色即是空

空氣

色盲

氣球

空地

球體

體面

體溫

面膜

膜片

片酬

酬勞

勞煩

勞力士無止境

google啦

境況

況且

且慢

慢步

有冇人接力呀?

步步高陞

陞官發財

財爺

爺爺

爺孫滿堂

堂堂男子漢

漢奸

派對

呢鋪我撐你呀
你咁清純

新人留名

咪係

Hello

新人要自貼

95巴絲可否創造一個90%都係接龍既post

[member]題[目/member]

目不轉睛

你兩個

0104

自己推

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

0440

0446

0513

0548

0611 返到屋企

包夫早晨 包夫乖

1103

1311

1319

1459

weak

1527

推

有冇人去call g?

你call埋我個份

做咩咁灰？

搵唔到自己鍾意做咩

有咩話比姐姐聽

連自己興趣係咩都唔知？
咁你有冇咩係特別叻

係終結話題方面幾叻

得依樣野叻？
咁你可能社交能力唔高
但處事能力上相對比較好

咁正常一個人唔會係完全一無是處
我覺得你有能力 上司係會見到
你唔洗去到好social 但你去一定既職位
就需要學識去同 唔同職位既人相處

能力 同 社交能力一樣咁重要

咁事實上你係好冇自信？

我終於懂 怎麼人們的臉孔
想到愛 寂寞眼眶就轉紅

放工

我都放左

準時放工

仲迫緊車

放工時間

返工等放工 好悶

邊行

1934

一人一個伏工特徵

覺唔覺啲情侶開房佈置慶祝好撚on9

突發！即興同朋友去曼谷，然後......

2243

846

2244

848

2258

hi

Yo

hihi

好快過

會好攰

0211

0817

2018

Miss me?

miss as fuck

仲未收工

0429

我都係好攰

0438

0451

0506

0508

0509

你玩得攰咋

0557 大風 凍

0558 same

1158 冇乜風 熱

留名一身蟻

1001

唔搶唔開